(求救)win10藍mon唔識復原

本身用緊minitools partition master 合併磁區，run到一半無啦啦hang機，之後藍mon變左咁

上網search完之後係第二部laptop download左個復原software落隻usb到,跟住reset埋BIOS，但係boot options 搵唔到隻usb

重新開機狂禁f12/ f12+fn都唔可以用usb開機 請問有無高手ching可以教我點做

利申窮L無錢拎出街整

重裝windows

試下另一隻usb 囉,反正唔洗錢